Содействие
==========

SParser - открытый проект!
Вы можете спокойно использовать проект в своих целях.
Мы будем очень рады, если вы внесёте свой вклад в развитие проекта.

Этот раздел подскажет чем вы можете помочь проекту.

.. note::

    Этот раздел будет дополнен после.